[細公司扮工]有咩慘得過公司冇人睇波，仲要...

有咩慘得過細公司 本身已經少員工 冇人睇波不特止
仲要我問佢地有冇睇波果陣 佢地話唔得閒睇波 要番學讀書 之後向到傾讀書野
覺得自己好似個異類咁

誰人能明白我